Instrucciones.

1. Ejecutar Base.jar en la consola de windows o linux.

2. Al ejecutar le pedira los siguientes valores:
- Cadena Base (Solo permita hasta 5 caracteres y solo letras de la A hasta la Z)
- Cadena 1:
- Cadena 2:
- Cadena 3:
(En las cedena 1,2 y 3 solo se permite letras de la A hasta la la Z).

El resultado indicara que cadenas puede obteneres de la combinacion de la cadena base.
- True si puede obtenerese de la cadena base.
- False si no puede obtenerse de la cadena base.